日本買英國版的fred perry

喺咪會貴過香港?
不過我見好多款香港都無
謝謝

過多一，兩季香港就會有
你專門店睇？
果啲款好似唔係英國版來
MIJ的

係啵

係呀, 我見日本賣就30,240 yen (HK$~2,150)
而英國官方網就145磅 (HK$~1,470)
所以唔知香港賣會幾錢呢...
同埋唔係MIJ來, MIJ個tag會多左JP字眼

我女朋友又係買左
4月果震
到八月係海港城見到有得賣
不過價錢貴多一千
佢有啲MIJ 有啲日本限定
如果同款英磅平就緊係買英磅

係呀, 香港買MIJ係貴好多, 只係唔清楚英版係邊面平呢
btw, 好鍾意佢啲裙

香港呃錢 所以唔洗諗
佢地啲一件過 one piece 幾靚架
不過都偏貴